[突發] 新假期：6月野餐注意事項 編輯推介野餐必備物品！

轉死性

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

不在沉默中爆發 就在沉默中滅亡

爆seed

蚊怕水到時有好多蚊架見到有蚊就記住噴啦
可以帶雞蛋番茄生菜自己整沙律自己食又得喂d貓仔狗仔都得

佢今朝仲介紹深圳 忍唔住 unfol左